本港新增6宗冇外遊+未知源頭嘅本地感染

入面有details：

全面復工+繼續考DSE

復條毛咩…再今過先合理

今日上連登先有人話每單都會盒知道源頭
港共做唔到假

#221 深水埗怡閣苑怡泰閣
#227 紅磡海逸豪園3期悅濤灣
#229 荃灣綠楊新邨C座
#243 九龍塘又一村花園2期
#248 中環彩鴻酒店
#253 火炭晉名峰D座

#253到過：
16/3 香港黃金海岸酒店
17/3 眾安街8號
18/3 積富街 89 號

借個位

知己知彼)藍屍黑警支那有d野其實好值得我地學習

之前好多都有關連
今日哩6單完全冇關連

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

PDF...

以前有文字描述
琴日開始轉左PDF

點睇

#253以外果D無走黎走去？

哩個list冇寫

可能係未update

d病徵勁唔明顯
見到有條友係鼻塞wtf

一定係比班外遊撚傳到啦
之後咁多日都無乜

其實有好多宗都冇病徵確診
因為係密切接觸者先搵到出黎

有冇可能急停dse
而家個形勢升得咁勁
跟住有一個考生中
就好快有更多考生中
朝早搭去試場啲巴士勁多人
而家仲要疏左班次

又贏

DSE一早招 傳返屋企 再傳返公司

英國都停左

我覺得係外遊撚室內傳染人
明明之後好長時間一日都係一兩宗

準備再爆鑊勁

屌，聽日仲要去荃灣幫人補習

#229 #253

英美都停
香港

點考
cls

拎dse考生絛命做賭注

dse中左招就全家gg
之後就傳入社區gg

所以真係盡量唔好出街

又要閉番關

邊度可以搵返之前果D?

逐日睇 每日一稿

但大學學額點加都係有上限，今年無得考下年兩批人考實爭崩頭，今年班考生又係咪願意？

中左招就考都唔洗考，班考生係咪願意？

最多咪好似末代AL同首屆DSE當年咁開兩班

屌你老母旅行撚

push

仆街了

睇唔返舊?

無你個pdf既

睇到了

英國美國又得？

唔想考咪自己唔好去考，大撚把人想考

推
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

Well well well，點解中招都大多係有錢人
利申唔係仇富，唔係分化，純粹好奇

因為唔驚死 諗住自己實冇事

其實洗唔洗學袁國勇講，要增加檢測地方，搵多啲潛在帶菌者？

依份係邊到搵到㗎？我係政府個網搵唔到，到底放咗係邊

政府個網好難用呀！

貧者一萬留一千，富者一萬留二三， 貧富若不回心轉，看看死期在眼前。

即係點？玩共產，不過係由個天批鬥有錢人？

真係窮人邊有錢成日離開香港去玩？

純粹quote 推背圖

附件一

家下住公屋嘅師奶一年都要去兩三次日本
Btw呢個年頭去日本玩好閒

囍滙同一座有3單case

咁公屋都好多富戶，只不過公屋去旅行平均黎計可能一年去一次短嘅trip，中產可能一年去2個短trip，加個長trip（歐美澳），後生仔可能去得更加多

唔係全部無源頭

227蘭桂坊酒吧
243蘇豪酒吧
248pure fitness
253愉景灣婚禮

229我未查到

#221 機場的士佬，有咸魚冇帶mask
#227 老蘭飲酒
#243 蘇豪區飲酒
#248 Pure Fitness
#253 愉景灣病毒婚禮

#229 真係無提過，其他琴日記者會有講

其實睇日韓D CASE都知係驗得多就確診得多

譚仔阿姐都去玩

蘭桂芳一夜情同婚禮果兩單

越爆越多

221的士
227蘭桂坊酒吧
243蘇豪酒吧
248pure fitness
253愉景灣婚禮

229我未查到

到時大把考生中招。分分鐘一個考生考12分但冇中到招可以入到大學

唔繼續咁點滅聲

港共係咪想咁滅左班dse手足？

如果黎緊繼續爆咁多都應該會推遲

呢個網係咩？ 搵唔到link 入去睇其他case

政府每日新聞稿個附件

binc

好似有兩單原因不明
其實4個係無外遊但俾屋企人野到
唔好咁標題黨啦